依家係提早發生緊2047年既野

大家咪驚
果陣真係到我地仔女承擔

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

被時代選中

真係被選中既細佬

要犧牲我地呢一代嘅所有嘢

出黎啦
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

我地唔犧牲
就唔會再有「香港人」